我地又失去國際支持！！！

前幾日上咗#50 trending但唔見有人討論，其實呢個interview後有好多外國人都開始反我地，話我地係terrorist放火殺人咁，joey完全無提警曱扮示威者，無講警暴濫權，政府無視我地，仲有完全無提好多手足死咗！

有無方法挽回國際支持？tweeter post/推哂啲警暴好似唔夠，有無途徑可以好多viewers? 尤其主要睇新聞，少上twitter/ reddit嗰班

推！

挽回？
用爭取更多支持呢個字眼好啲

唔好意思中文差
無錯，點樣爭取國際支持！

有無方法爭取國際支持？

個joey 邊道黎。美國出世但內地口音又唔夠出力撐

見到留言 When democracy becomes a religion, it’s not a democracy anymore

邊度係香港內地

係支那 係支那 係支那

咩HKIAD發言人，城大學生會副會長，但城大fd話呢次學生會唔洗投就上到

下面好多支那賤種留言

拉

收皮啦
有冇睇Pompeo 尋日講咩？
美國仍然強硬撐香港示威！
國咩際呀？話咗幾多次：只要美國反共派頂住就得！

外國文宣要出多啲力

似乎係首先要爭取英美支持
全世界百鳩幾幾個國家支持又點
有無國家借兵幫手?

外國文宣都要幫手頂住